香港從來都只係隻棋，但香港唔知，以為西方國家真心想幫香港

清醒下， 美國當我地condom , 我地都應該有呢個心態同自知之明. 西方民主只係撚其他國家既藉口，又唔見佢地支持加泰？我地利用美國及其他西方國家幫我地撚中國，滿足我地要求就足夠. 跟本不用真心感謝其他國家.佢地幫我們本來就好有著數的.

一直都知我地係隻棋啦
如果我地唔係有利用價值嘅棋
我地一早入左集中營喇on99

你返去大灣區做偉大的黨既棋啦，唔阻你do

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個